扒手貓雖然好可愛，但總覺有種芳緣土狼犬的感覺

趁白金版走去開台，開始準備黑版存檔，扒手貓呢隻新手寵雖然無兩隻蝶狩獵鳳蝶毒粉蝶咁廢，但除了速度外其他能力簡直喊出來，雖然明知將來惡系有鱷魚有三頭龍，但佢個樣咁萌有感情，應否繼續用有愛有希望?

白金必捉電貓

今次開台打白金唔會用電貓sorry

扒手貓

識貨，做埋wallpaper